警世 千祈唔好用3

無限plan 我只能示範一次

因為係3 hk

日日上網得5mbps 笑唔出

我都係 唔知係咪屋企問題
我係4.5g任用 屋企收得10mbps 樓下
出街可以上150mbps

係咪假無限
過咗幾多g 就要限速個啲

我聽人講過會係咁

可以咁講 20GB之後得5mbps速度
但佢係無限plan

應該係你屋企收得差
我出街都可以有過百mbps
不過只限每個月前20GB

有個fd遲交電話費比佢cut咗，開通返都要罰$250冇得waive，仲貴過2個月月費

SAME 除左普通PLAN行到正常速度 +錢無限5Mb 多D都冇

一睇就知係3

3
3G

個牌子咪講咗個速度畀你聽
本身3Mbps 已經畀多咗你

用儲值咭上網好快

推

恭喜你成為苦主

月頭

月中

4.5G無限plan用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

仲有幾個月甩難

月頭未用夠20GB
月中用夠20GB即鎖5mbps
有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

我手機雙卡雙待
兩個無限 plan 差唔多錢
3HK 同 Smartone
大部份情況收得唔多
但公司廁所剩係收到 3HK

你呢個係cover問題
不過收到都冇用
用夠20GB就鎖5mbps

4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

用啲全速plan 過咗就上唔到果啲 會唔會有咁既情況

總之千祈唔好3
講就講無限plan
用夠20GB鎖速5mbps

3HK 支移 HKBN 唔會再用

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

CLS用量皇都好過3

根本冇一個台可以差過3
人哋任用係fup
3任用係鎖速呀 我屌佢老母

樓主開苦主tg grp

就快完約邊間好依度啲sales全部只做轉台
或者轉台都可以考慮既，有無邊間4G無限抵？
唔使4.5 5g咁快，正常上到就得，其實唔會用多過10G

CSL SMT 最大路

我用birdie 都有41.幾

不過來緊轉用csl 希望唔好中伏

^「任用數據王」服務適用於客戶選用指定 4G Top Up 月費計劃/ 4.5G 共享 SIM 月費計劃及其數據量為 10GB 或以上/指定客戶。客戶選用「任用數據王」須簽訂指定數據服務合約。

*當每月使用的流動數據用量超過該月服務計劃包含的數據用量，數據服務仍可繼續使用，惟於下一個賬單日前你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少，數據服務體驗或會受到影響。

因應網絡情況 凌晨三點個網絡用得好犀利？
宜家直頭係鎖速唔係fup

因應網絡情況即係任佢up

明知任佢up你都簽

不如你幫我諗吓有邊個台係唔會有呢段嘢

之前成日load空氣,岩岩轉走左

上年3hk假無限苦主
上年都仲鎖緊7.2Mbps
今次去到5Mbps

個個都有咁咪唔用無限plan囉
佢咁寫基本上就已經係無敵，明知個個台都係無敵你都仲簽，仲要走上嚟圍爐
明明百幾蚊張儲值卡都已經有幾十GB數據你唔用係都要俾幾百蚊上台俾人呃

儲值卡點留電話number?

儲值卡/上台資訊區(19)

恭喜你踏出唔做水魚嘅第一步

你玩完

如果用iPhone 11 應該點買卡？ 一張通話 一張數據咁？

儲值卡/上台資訊區(19)

$118有無限仲想點
加上5mb唔算好慢喇
利申：用家

師兄 我哋係用緊呢個plan

如果寫到明全程不降速就搵海關喇

佢Sell你就係咁
合約就寫公平使用原則
根本吹佢唔脹
咁大間公司點會驚你

搵記者錄音簽約

你的資料已傳送至本會，本會會盡早處理 閣下之個案。

消委會投訴熱線: 2929 2222
電郵投訴: cad@consumer.org.hk
網上投訴表格:

OFCA網上投訴表格:

csl 用量王都係咁啦
搭火車唔洗旨意睇到片

睇條撚咩
依家出街ig片都唔敢load啊屌佢老母
無限plan都要慳住用

到底仲有咩台用得 其實

你叻

CSL唔會鎖
但好多地方收得差

人多地方一樣仆街
係人小會放速比你

真係
好似塞車果陣 你就仆街

ching我同你一樣

3最廢最垃圾
轉台記得轉CLS / SMT
XMHK 唔講了

佢用量王限得好聰明 但有時又會好過份
限到你直接time out load空氣
其實唔load空氣既話都算可以接受

下我哋係20GB之後全程5mbps直到下個月

但3唔會限到request time out
csl 人太多好易time out
即係priority低到直接唔比response你

起碼收到wtsapp就好好
但想講好多時真係人多就 「連線中…」 到完場

所以有時真係你睇我好 我睇你好
csl係衰在太大上大落 一係就100 一係就0
荃灣大街大巷可以收1格
cut站cut到傻左 又唔知自已個network loading爆到九彩

伹鎖5mbps有閪有咩

不如掉轉 你黎試下csl既極速 但有3成時間係失聯 0速度 一隻字都load唔到出黎
睇下仲有冇閪用

人哋講用量無限，冇講過速度無限，你向消委會投訴都無用

你加入3做管理層未？

伏已中

抵你成世做P牌

仲有半年監坐

每日一推

更新我 13gb 被人鎖

smt 有錢一定係smt

可cap圖post上黎？

屋企
如果有簽約前WhatsApp記錄可唔可以去告鳩佢

兩年前係真
搭車睇youtube 都睇到720p
今年開始feel 到鎖速
睇480p 都要load
唔可以好似以前咁任飛進度
利伸：個plan係 4G 21M 5GB後fup

唔會告得入
唯一可以做就係推post數臭3
等更加多人知唔好再中伏

繼續推 dllm

麻煩大家將以下呢段嘢send比立法會議員
副本抄送比3

你好 本人為3HK電訊公司用戶 現正在使用每月收費238的4.5G無限plan計劃 當時3員工向我推銷時說明此計劃任用數據（全程不降速） 但我在使用滿20GB後上網速度被鎖定在不高於5mbps 這很明顯是不良營銷手法 甚至是詐騙 現希望你向3HK跟進

以下為本人聯絡方法：

我想問下21mb全速plan會唔會限

任用數據王 唔理21mb 300mb 1.1gbps
你都係得
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb

用左2年真無限. 但呢排真係慢左好多

完約好走

宜家月頭就用左15gb, 都keep 住同你差唔多.
仲要$100 1個月..呢個價好難搵到仲搵到

仲有八日先截數

MNP

唔知做咩今日仲慢左

比我地屌到嬲

幾錢plan?

唔係P牌會發達？

我又唔覺大上大落, 平時自己出入既地方都正常用到上到網, keep 住係快添

我最小試到兩個黑點係0速度撈空氣
屯門市廣場中銀馬路
荃灣大河道荃新天地一期
記住係用緊用量王

苦主幫推

我都試過 一路比錢一路屌，屌到走得為止再喺佢門口倒瀉嘢飲
咁大間公司等嗰幾舊水開飯咁

用支那移動都好過垃圾3

全部台都好過3啦
起碼人哋唔會鎖速

係咪冇得救

轉台

之前做緊正經野個sales 打嚟問我續唔續 中咗伏又續多年

RAP

CSL 會唔會咁仆街一過20gb 就5mb

基本黎

認命

想問下，香港邊間公司唔用大陸網纜？

SMT

唔會暫時
雖然csl都唔係收得好 不過佢唔限速 又無加價 我就續番算

屎馬通仲垃圾唔好用啦

csl

諗唔到有邊個台可以差過3

4.5g無限plan冇試過上20mbps

3收得好過cmhk lol

有鬼用咩 用夠20GB限速

得罪講句 3連太空卡都慢過人

其實點解咁多人講限左速咁差
都可以睇到youtube 1080 netflix
120 蚊仲想點

轉台 用過3後你唔會再想用 屋企同商埸可以成日收得差要出空地先好

睇黎你未用過csl

用過1010 除咗入隧道收得唔好
空曠地方幾快

3得儲值卡用得過